{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034128?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 레이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 2. 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 3. 基準人数を超える場合、別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 4. ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 5. 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 6. 入室および退室時間を遵守してください。 7. 客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任がある場合があります。 8. 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 9. 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 10. 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 11. リアルタイム予約の重複が発生する可能性があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 12. 13.バーベキュー利用時間は午後5時から11時までであり、客室別の個別テラスで可能です。 14. バーベキュー料金は2-3人基準で15,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンが追加されます。 15. 団体客の場合、事前連絡が必要です。 16. IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを素早く便利に利用できます。 17. プール、すべり台、エアバウンスは5月19日から10月3日まで開場します。 18. 駐車可能なスペースがあるので、車を駐車してもいいです。 19. 青浦台海水浴場との距離は徒歩200mです。 20. ATVツアーを通じて海の風景を楽しむことができ、レジャースポーツ体験も用意されています。 21. 周辺の観光地には青浦台海水浴場、夢山浦港および海水浴場、パームカミレハーブ農園、安眠島ジュラシック博物館、砂浜港があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生する可能性があり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は午後5時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は2-3人基準で15,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "団体客の場合はどのように予約すればいいですか？",
            "answer": "団体客の場合、事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやエアバウンスはいつ開場しますか？",
            "answer": "プール、すべり台、エアバウンスは5月19日から10月3日まで開場します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあるので、車を駐車してもいいです。"
        },
        {
            "question": "青浦台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "青浦台海水浴場との距離は徒歩200mです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には青浦台海水浴場、夢山浦港および海水浴場、パームカミレハーブ農園、安眠島ジュラシック博物館、砂浜港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 789
    }
}